中央算唔算成功咗？

依家應該係03大遊行之後最平靜嘅時期。
03年起碼泛民都仲有好大影響力，反國教，又有黃之鋒果d，其實果時起碼真係做到嘢，起碼23條同國教暫時冇強制推行。到咗雨革，中央直頭由你佔，再之後掟磚，再強烈鎮壓，哩兩次拉咗勁多人。再之後，基本上冇任何大形示威/反抗。

本土派內亂

點內亂法？

成功埋右會好啲
利申 讀緊小五

邊撚度中央，沙田呀[black][/black]？

中央 內地呢啲難聽過粗口

中央

垃撚圾

圖書館？